先鍛鍊身體，強壯的身體才能承載美麗的靈魂。

先鍛鍊身體，強壯的身體才能承載美麗的靈魂。一個身體有病的人，他怎麼會開心怎麼會有毅力有自信？ 不是你覺悟不高，而是你身體不行。身體強壯才能控制住慾望，身體越差擼的越頻繁。思想方為次，鍛鍊身體才是主！

邪淫者貧賤一生，再不戒終究有一天會廢掉，邪淫的人生簡直是人間地獄，人生充斥著各種災難片，邪淫果報猛如虎，再不戒這輩子真的就完了。所以一定要修心，努力積德行善提高覺悟，徹底斷絕邪淫。加油。

總是最後一次

基本每個戒友都有過「最後一次」這樣的想法，最後一次之後還有下一次，下一次之後還有最後一次，最後一次是一種發誓，比如「我發誓這是最後一次，下次再也不擼了」，但這種誓言往往經不起誘惑的衝擊，面對誘惑，甚至一點抵抗力都沒有。因為這僅僅是一個誓言，如果沒有通過學習戒色文章獲得相當的覺悟，那麼這個誓言就等於是一個空殼，就像紙做的坦克一樣，在實戰中不堪一擊！況且這個誓言最後基本都淪為了破戒的藉口，發這個誓言的人，基本都是強戒之人，不學習的強戒，注定會遭遇失敗，因為你的覺悟並沒有實質性的提高，就像「我發誓要奪取奧運會金牌」，但是自己卻不刻苦訓練，那麼這個誓言最後就變成了一個自欺欺人的笑話。我們一定要學會專業戒色，紮紮實實地學習提高覺悟，覺悟產生定力，這樣在戒色實戰中才會越來越強。

現在的我們吃的比以前人好太多 為啥身體不好 就是我們縱慾 凡是不縱慾的人生活一定不會差到哪裡去

首先！刪掉你手機和電腦裡所有的黃色東西！！不要覺得那是你好不容易才下載的！一定要刪乾淨！…為什麼呢？因為要杜絕性刺激，它們正是性刺激的源泉！

on9